咩都搞齊晒，淨係未下體插入過算唔算係處女

算，未入過都算
唔算，未入過大晒啊

含+奶+摷+摸渾成身+顏射+乳交+腳交講得出都有做過
但從未插入，塊膜依然健在

咁仲算唔算處女

PS 呢個po借人ac用
五個friend，兩個話算，三個話唔算

入過後面未

你當手指入過啦
總之條J就未入過下面嘅

對鞋開咗箱踩咗落屎、俾水潑過、墊過野...
就係未俾人著過啫
咁算唔算新鞋
放上網寫100%全新未用

算！

生理上嚟講算
心理上就唔知 個個女仔接受程度唔同

眼射試過未？
拳交 sm 鼻交呢

乜都算啦屌

算

大把教徒女仔話婚前唔可以失貞
唔屌得

但係其他所有洞都插過晒
全身上下都玩過晒

最後揾左d傻仔埋單
傻仔仲好開心話可以屌處女

Fair analogy

污糟左就唔係處

有技術又係處
正

唔係全新, 但聲稱未著過有咩問題 ?

奶腳呢

其實處唔處又有乜所謂尼, 呢個年代係咪要潑豬籠?

呢啲基本啦

冇所謂還冇所謂
而家問緊大家對於處嘅概念
兩件事嚟嘅

算
但乜都玩齊但未撚屌過你咁都信
就抵你食二手閪la
聞清楚有幾多篤精未

又係波台狗假膠
起底 > 拉
條友由九月改名開始由手足變咗玩膠
睇嚟已經唔係本人
大家睇路

仆街

正解

處女個女字係指成個人

乜鳩都屈波台狗